[行動] The Schedule/行程表

唔記得幾時?唔緊要!

睇翻呢幅圖就得!

光復香港! 時代革命!
------------------------------------------------------英文版----------------------------------------------------
Forgot when is the event and where is it?
I gotcha back!

This Schedule here will help ya with that!

FIVE DEMANDS! NO ONE LESS!

行動po 請推

另一邊推唔到就推呢邊

pish

[入黎回應]其實連登熱門係咪壞咗，行動沉晒，啲垃圾po得勁少回覆都上到頂

推